賣迪士尼門票3張

$450/each
3張$1300

有效期:6月頭

🤘🏻
Telegram:

張飛係咪正價飛？
想入到去加錢整全年證

Not for sale 黎

Oic thank you

on9
等俾人拉

FBI is watching u

員工飛？

一陣差佬放蛇

big brother is watching you